各位手足們，見到其它會員Username會第一時間聯想到啲咩

Olivier_豬腦，豬肉系列 - 車路士
卡勞 - 麻油X
Su - 死基佬
N賓 - 針灸
蓋 - yoyo
濕鳩liy - 回帶
2nb - SP
S_Kaxxxx，jaxxxxxxxxx，Boa - 熱血
學友 - Kpop
碎油 - 龜頭插針
拉車 - 撞車
夫人 - 很友善
包皮 - VR打J
牙古路 - 比利迷打傻
普巴 - 連狗正仆街
張靜穎 - 張靜穎
點ching - fyp
A09 - 性幻想，大快活

其他想知再講

泥:屌狗人妖錄音爛尾故a0青頭燈神

James奔=高質

牙泥冇屌狗！

谷德昭勁-寂莫救世主

James奔 - Ａｎｇｅｌａ Ｙｕｅｎ世界第一！！！

棋靈王=鮑姐

連迪洛夫－少有正常曼迷

肉酸都無

Me呢？

ON撚9=ON撚9

你=肉酸

補充下:
H_Lozano - 肉酸粒水兩頭反
肉酸 - 肉酸
粒ching - 粒
Diego costa - 許志安
他首 - MTR

宇城飛 - 勁x100000000000000

尼清 - 好安答！

嗨牙奔！

嗨碎油！

柒擒柒縱：反熱狙擊手

Me?

大衛杜夫

牛奶-意大利

挫敗狗=玩具

星期二

做嘜又改名

特西=地鐵高層

James奔 = 清泉

lunch on sunday?

我呢

承蒙手足錯愛！

但而家嘅連登已經不再需要James奔了

me?

ｃｏｗ人妻

奶波魔魔 = 金剛棒

ｓｏｒｒｙ對手足冇乜印象

但如果你喜歡Angela Yuen, 你就是我James奔的好安答

發火啦
一個車手應該有火架

ME=高汁

Angela Yuen 需要你🥺

小妹hku食女王

你 = 互射

支不支持大快活繼續用牙澤

又比我捉到你性幻想！

屌你老母你已經係死毒撚

仲衰到要學人性幻想？

究竟你幾時先識得去改？

死入屎坑照鏡睇下你個柒樣啦

你老母作動必舊屎出來仲好過你啦

A09 - 性幻想，大快活

幾時有呀

唔啱？

漏咗碎油

補充：

沙基利 - 唐氏

我反肉反笠反碎

#1你睇睇

馬交又派1M點洗

James奔=屈機!!!

課金比何wayne

黑絲80D ok

今日打左J未

見到世清會諗起梅斯達菲

我用個名黎燈我鏝贏波

典解

王騎=迷朗，點X得！

反而現實見到啲人會聯想起王生

Amy - 王生
alan - 王生
alex - 王生
ronald - 王生

港毒之父 - 高質車迷

兩個都出名走場

港父－被撚狗大師

你 = 波台眾人的狗

dost - 唯唯

拉舒福特 - 球員好撚廢

N賓 - 狗仔

拉舒 - 車手

他首點解唔係矮

btw 有綠人？

唔喜歡人身攻擊別人

有綠人 - 還我血汗錢

我不喜歡n賓 佢反骨

liy反骨來講，都唔差有top3的

唔好咁話佢